「百變Online」轉貼韓版帳號同下載方法

因為韓版要vpn先可以入到官網>申請帳號>下載遊戲>玩既時候都要開住
如果唔知或者無Vpn既去down下面呢隻SoftEtger Vpn
我都係用緊呢隻vpn

轉貼免費vpn教學

Down完然後開韓國vpn 就可以入到官網

轉貼韓服帳號申請教學

申請完再係官網登入就可以下載遊戲

如果唔想咁麻煩可以玩台版，不過同韓版比少人好多

台版官網

推

召集港百既玩家

推
有冇人以前既公會係叫風花雪月
好懷念

唔是港板真係無feel

推

聽日即試

我以前係玩台百唔係玩港百
黎支持下

成功既或者有玩台服既都可以留低個game名

台版同韓版有咩分別？
韓版睇唔明無咁想玩

韓版就係原廠，多好多野，例如新裝第一時間出、多合成裝、人潮多過台版幾倍。多好多野
台版無跟得咁貼，仲有好多功能都無

delay問題如何
一反唔到我唔識玩

我開住bpn玩韓版仲順過玩台版

玩lost saga 好過啦

btw七彩奇幻石打哂全世界

好似玩過Garena果個版本

平時夜晚有幾多條紅條？

台版最多2條 韓版最少5條 未計其他新手頻道

仲有韓版升lv送裝同埋職業 有得自己揀

有無隱斬手套

唔記得左升lv個禮包有無得揀 但隱手一定有出

懷念

有冇人玩中國服